未出門的大家記得拎多D野扮好想返工

拎齊D表示好想返但返唔到
又可以佔多D空間

遲左起身宜家去遊車河
坐住唔走來回坐無犯法架